馬體會爆發內訌！托利斯要求離隊

據西班牙媒體塞爾電台爆料稱，目前馬體會內部出現了不和諧因素，除了托利斯謀求在一月離開球隊。隊內的鋒線大將比利時人卡拿斯科也因為比賽態度原因被隊內孤立。
今季，馬體會在進攻端的火力受阻也直接影響了馬體會今季幾條戰線上的成績。在週二晚上進行的歐聯小組賽中，馬體會主場被弱旅卡波歷克逼平也使得今季馬體會的歐聯小組出線希望變得渺茫。在之前作客對陣卡波歷克的時候，卡拿斯科就表現的有些懈怠。在0:0的情況下被換下時也沒有一點著急的樣子，依舊慢慢悠悠的下場。賽後，比利時人的社交網絡也被球迷所攻佔。
在西班牙當地時間11月1日晚，馬體會某一位隊長在自己的家中召開了一次會議，包括更衣室的多位重要成員都有出席。會議的主題自然是關於目前馬體會所面臨的問題和需要怎麼去解決的方案。顯然卡拿斯科很有可能並未出現在這次會議中。
目前卡拿斯科與球會的分歧在於，球會認為卡拿斯科比賽態度有問題，而卡拿斯科認為自己帶傷比賽卻不被球會所認可。
（來自 肆客足球）

某一位隊長？
有好多個隊長

唉...

一月基沙文應該都走架啦，馬體個皇朝都幾難搞，施蒙尼買人真係人如其名，食懵你呀亂鳩咁買

有睇馬體會啲波都知廢托=進攻終結者
係十幾場入一兩球又吹到復活
收山吧啦

哥斯達未出得？

一月應該唔會走既
Hea踢留力世界盃好過

都係既，始終今屆曼聯唔似有冠軍落袋

唔知點解馬體買人廢左好多
同埋施蒙尼都練唔到新人
d阿根廷仔明明同鄉 都比佢搞死
仲話想買埋自己個仔 陣間累死埋佢咋

小心呀你 一陣又做左環保撚

我自己都係曼迷其實，但摩佬啲進攻好撚廢咁

哥利亞

哥斯達心諗： ......

個中場根本出晒事 就算一月用得哥斯達同域度奴都幫助唔大

koke 傷左?

佢呢幾年前後買/借過差唔多10個阿根廷人
得augusto同ansaldi叫合格
連自己親手係阿甲提拔vietto都用唔掂
佢買同鄉害死自己同隊波

Vietto係黃潛明明好好地

成篇都無講過點解托利斯要走
不過佢好似好耐無入過波

靠哥斯達

西超西甲弱勢返都岩啦 都玩左咁多年

畀意假買好多人 依家變返意假強返少少 仲有法甲都係

德甲好似冇乜出息表現

連加特好廢咩家陣

托利斯可以去邊

其實有返哥斯達域度奴，用多D哥利亞就得喇。
費托韋圖同加美奴都廢左好多